\documentclass[10pt,titlepage]{report}
\pdfinclusioncopyfonts=1 %Damit russische Schrift aus eingebundenen .pdf's übernommen wird.
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T2A, OT2, T1]{fontenc}
\usepackage[russian,ngerman]{babel}
\usepackage{transliteralkyrr} %eigenes Paket
\usepackage[a5paper,twoside,left=2cm,right=1cm,top=1cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{ucs}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[toc]{multitoc}
\usepackage{float}

%Angaben unten mittig positionieren

\usepackage[absolute]{textpos}
\setlength{\TPHorizModule}{1mm}
\setlength{\TPVertModule}{\TPHorizModule}
\textblockorigin{30mm}{195mm}

%Seitenzahl an den Aussenrand
\usepackage{scrpage2}
\pagestyle{scrheadings}
\clearscrplain
%\clearscrheadings
\ofoot[\pagemark]{\pagemark}

%Inhaltsverzeichnis
%\usepackage{makeidx}
\usepackage[nonewpage]{imakeidx}
\indexsetup{othercode=\small}
\makeindex[name=in,title=Liederverzeichnis,program=makeindex,columns=2,intoc=true,options={-g -s in_index.ist}]
\makeindex[name=vw,title=Themenverzeichnis,program=makeindex,columns=2,intoc=false,options={-g -s vw_index.ist}]

%Zeile um x einrücken
\newcounter{z}
\newcommand{\ww}[1]{
	\ 
	\stepcounter{z}
	\ifnum \value{z} < #1
		\ww{#1}
	\else
		\ 
	\fi
}
\newcommand{\w}[1]{
	\setcounter{z}{0}
	\ww{#1}
}

\begin{document}
\newenvironment{angaben}[2][100]{
\begin{center}
\begin{textblock}{#1}(#2,0)
\begin{small}\it}{\rm
\end{small}
\end{textblock}
\end{center}
}

\include{./Lieder/titelblatt_lama} %d

\pagenumbering{Roman}
\setcounter{page}{2}

\makeatother
\begin{flushleft}
\begin{footnotesize}
\printindex[vw]
\end{footnotesize}
\end{flushleft}

\include{./Lieder/empty}

\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\makeatletter\countdef\@maxtab=30
\include{./Lieder/ajestunas}
\include{./Lieder/abendward}
\include{./Lieder/abendsgehen}
\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/abendstretenelche} 
\include{./Lieder/aberamabend}
\include{./Lieder/abrahamabraham}
\include{./Lieder/achglockelein} %d russ

\include{./Lieder/achwieeilte} %d zweites Lied Tischgebet

\include{./Lieder/adezurgutennacht}
\include{./Lieder/alasmylove}
\include{./Lieder/alldiesewellen}
\include{./Lieder/allmorgen} 
\include{./Lieder/allzeitbereit} 
\include{./Lieder/almostheaven}
\include{./Lieder/alsderabendsichstilllegte} %d

\include{./Lieder/alseinesmorgensmeinweg}
\include{./Lieder/alsichletztkamvonzuhaus}
\include{./Lieder/amaltenhafen} %d

\include{./Lieder/amural}
\include{./Lieder/amwestermannslonstief}
\include{./Lieder/andenflammenzusammengeruckt} %d

\include{./Lieder/andensechsvergangnentagen} %d 2. Seite Bild

\include{./Lieder/anderallee} %d

\include{./Lieder/andrediedaslandsosehrnichtliebten} %d zweites Lied Tischgebet

\include{./Lieder/anihrerschulter} %d

\include{./Lieder/areyougoingto} %d

\include{./Lieder/aufdemmeere}
\include{./Lieder/aufvielenstrassen}
\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/ausgrauerstadtemauern}
\include{./Lieder/bannerzelte} %d nochmal korrektur lesen mit DasGrosse

\include{./Lieder/bewahreunsgott} 
\include{./Lieder/bistzuunswieeinvater}
\include{./Lieder/blindmanstood} %a: Schneider fragen..
\include{./Lieder/breitewasserlaufe}
\include{./Lieder/brudernunwirdesabend}
\include{./Lieder/bundsindschondiewalder}
\include{./Lieder/burschenburschen}
\include{./Lieder/byalonelyprisonwall}
\include{./Lieder/casatschok} %d 

\include{./Lieder/dammertvonfern}
\include{./Lieder/dankefurdiesengutenmorgen}
\include{./Lieder/dassdasbierinmeinerhand} %d

\include{./Lieder/dassdumicheinstimmenlasst} %d zweites Lied Tischgebet

\include{./Lieder/dastehstdunundavor} %d

\include{./Lieder/derabendfulltdiegrossenweiten}
\include{./Lieder/dercowboyjim} 
\include{./Lieder/dergeististmud}
\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/derherdistrotvonfeuersglut} %d

\include{./Lieder/derjungsteundbestematrose} %d

\include{./Lieder/derlanggenug}
\include{./Lieder/dertagentgleitet}
\include{./Lieder/dertodreit} %d 

\include{./Lieder/derwinterwarmachtig} %d

\include{./Lieder/derzugfahrtauf} %d

\include{./Lieder/diebangenacht} 
\include{./Lieder/diebangenacht2} %a noch nicht vollst.
\include{./Lieder/diedammerungfallt}
\include{./Lieder/dieeisenfaust} 
\include{./Lieder/diegedankensindfrei} %Layout anpassen d

\include{./Lieder/diegrauennebel} %a noch nicht vollst.
\include{./Lieder/dieklampfenerklingen}
\include{./Lieder/diekraniche} %d 2te Seite nur ein Bild

\include{./Lieder/dielappenhoch} 
\include{./Lieder/dielilienfahnen}
\include{./Lieder/diereiterziehn} %d

\include{./Lieder/dieschattenwerdenlanger} %d

\include{./Lieder/dieschluchtendesbalkan} 
\include{./Lieder/diestrassegleitetfortundfort} %Zusatzinfos in Box schreiben
\include{./Lieder/diezehenlaufenmirdavon}
\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/dieseskleinewinzorchester} %d

\include{./Lieder/diguedingdondon} %d

\include{./Lieder/dortandemuferchen} %d

\include{./Lieder/dortaufdemtisch}
\include{./Lieder/dortdruntimschonenungarland} %GEÄNDERT
\include{./Lieder/draussenwartenabenteuer}
\include{./Lieder/dreiwinterviersommer} %s uU besseres Layout mit 4 Notenzeilen und 2 Seiten -> Bild von einem Spinnrad?
\include{./Lieder/dubistdaslichtderwelt} %d

\include{./Lieder/dumachstkleinholz}
\include{./Lieder/durchdiefenster} 
\include{./Lieder/durchdiesteppe}
\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/duverstehstdu} %d

\include{./Lieder/einneuertagbeginnt} %d

\include{./Lieder/einschiffdassichgemeindenennt} %d noten um 1pt verkleinert

\include{./Lieder/einstolzesschiff} %d

\include{./Lieder/einesmorgensgingich} %d

\include{./Lieder/einesmorgensinallerfruhe}
\include{./Lieder/einhotdoguntenamhafen}
\include{./Lieder/einsamkeitbegleitet}
\include{./Lieder/eisigerwind}
\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/eisigesland}
\include{./Lieder/endloslangziehtsichdiestrasse}
\include{./Lieder/erhaltdieganzewelt} % uU die mittlere Zeile immer einrücken -> Layout?
\include{./Lieder/erwareinpfadfinder} %d 

\include{./Lieder/esfuhrtuberdenmain} %d zweiles Lied ein Kanon...

\include{./Lieder/esgehtohnegott} %d

\include{./Lieder/esisteinschnitter} %d

\include{./Lieder/esistniemand} %d zweite Seite ein Tischlied

\include{./Lieder/esistschon} %d

\include{./Lieder/esliegendreiglanzendekugeln} 
\include{./Lieder/essasseinkleinwildvogelein}
\include{./Lieder/essollsichdermensch} %d

\include{./Lieder/eswaraneinemsommertag} %d

\include{./Lieder/eswareinkoniginthule} %d zweite Seite ein Tischlied

\include{./Lieder/eswareinmaleinkleinertroll} %d

\include{./Lieder/fahrmeinkindzumvogelfelsen} %d (dt. und schwedisch)

\include{./Lieder/falado}
\include{./Lieder/faulsein} %a unvollständig
\include{./Lieder/fedor}
\include{./Lieder/fernhalltmusik}
\include{./Lieder/flinkauf} %d

\include{./Lieder/folgendenrentierennachnorden}
\include{./Lieder/fordreniemand}
\include{./Lieder/fremderkommstdunachrio}
\include{./Lieder/freundedassdermandelzweig}
\include{./Lieder/fruherdawarich} %d

\include{./Lieder/fruhlingdringtindennorden}
\include{./Lieder/fruhlingsluft}
\include{./Lieder/gehenichtohgregor} %d

\include{./Lieder/gelbeblatter} %d zweites Lied Kanon

\include{./Lieder/gesternbruder} %d a unvollst.

\include{./Lieder/gospodar}
\include{./Lieder/gottesliebeistwiediesonne}
\include{./Lieder/guckderkrebs}
\include{./Lieder/gutenachtkameraden}
\include{./Lieder/halleluja} %d

\include{./Lieder/hansspielmann} %d zweites Lied Tischlied

\include{./Lieder/headlightswhitelines} %d

\include{./Lieder/heisdasblut}
\include{./Lieder/hellstrahltdiesonne}
\include{./Lieder/herrdeineliebe}
\include{./Lieder/herrgibmirmut}
\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/heutehiermorgendort}
\include{./Lieder/heutewirdwohlkeinschiff} %d

\include{./Lieder/heywievornderfetzenfliegt}
\include{./Lieder/hierwachstkeinahorn}
\include{./Lieder/hohetannen}
\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/horstdudieliedernicht} %d

\include{./Lieder/hurranunziehtunsreschar}
\include{./Lieder/ichfandimletztenurlaub} %s
\include{./Lieder/ichkommeschondurchmanchesland}
\include{./Lieder/ichmochtdasseinermitmirgeht}
\include{./Lieder/ichwillgegendasgelaut}
\include{./Lieder/ichwolltenieerwachsensein}
\include{./Lieder/ihrhubschenjungenreiter}
\include{./Lieder/imdustrenauge}
\include{./Lieder/imkreisihrerenkel} %d s

\include{./Lieder/imsommerwardasgrassotief} %d

\include{./Lieder/indasdorf}
\include{./Lieder/indemkerkersassen}
\include{./Lieder/inderstundevordemangriff} %d 

\include{./Lieder/indiesonnediefernehinaus}
\include{./Lieder/ingaston}
\include{./Lieder/ingorikaseki} %d

\include{./Lieder/inmeinenjungenjahrentrieb} %s
\include{./Lieder/inswasserfallteinstein}
\include{./Lieder/itsnottime}
\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/iwasborninadublinstreet} %d uU Noten aus dem 'grossen' hinzufügen?!

\include{./Lieder/iwassittinginastationbar} %d

\include{./Lieder/jajaesstimmtichgebeszu}
\include{./Lieder/jedenabendtraumt}
\include{./Lieder/jedenkilometer}
\include{./Lieder/jedenmorgengeht}
\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/jedenmorgenruftdasjungeleben}
%\include{./Lieder/kanons} %d Quellen? Verweise? -> unter die Titel!?
%\include{./Lieder/kanons2} %d
\include{./Lieder/keineschwieleanderhand} %d

\include{./Lieder/keinschonerland} 
\include{./Lieder/keintondermehrklingt}
\include{./Lieder/kleinessenfkornhoffnung} %d

\include{./Lieder/klingteinlied} %d

\include{./Lieder/kommlaufmituns}
\include{./Lieder/kommherrsegneuns}
\include{./Lieder/kommenwirgeschritten}
\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/kriechtderfruhling} %d

\include{./Lieder/lalalalala} %d zweites Lied Kanon

\include{./Lieder/lassdiefingerspringen} %d

\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/lasstunsmiteinander}
\include{./Lieder/lauscherwohin} %d

\include{./Lieder/lebenimschatten} %d

\include{./Lieder/leisewehtderwind} %d

\include{./Lieder/lobetundpreiset} %\linebreak in Head -> besseres Layout
\include{./Lieder/madchenmannermeister}
\include{./Lieder/mansagterwareingammler} %d

\include{./Lieder/mansagt} %d

\include{./Lieder/meinganzeslebenseieinfahren}
\include{./Lieder/meinealtenstiefel}
\include{./Lieder/meineengengrenzen}
\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/meinesonnewillichfragen} %d

\include{./Lieder/michelwarumweinestdu}
\include{./Lieder/mitdererdekannstduspielen}
\include{./Lieder/moegediestrasse} %s 
\include{./Lieder/mussallein}
\include{./Lieder/nachtsaufdemdorfplatz}
\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/nachtsstehthunger} %d

\include{./Lieder/nachtswennallesdunkel} %d

\include{./Lieder/nahmeichflugel} %d

\include{./Lieder/neartobanbridgetown} %d

\include{./Lieder/nehmtabschiedbruder} %d zweites Lied Tischlied

\include{./Lieder/nichtfurssusse} %d

\include{./Lieder/nochliegtsieruhig} %besser 2 Seiten -> Layout?
\include{./Lieder/nochverbirgt} %besser auf 2 Seiten, wegen Layout?
\include{./Lieder/nordwartsnordwarts} 
\include{./Lieder/nundiegutezeitgekommen} %a unvollst
\include{./Lieder/nungreiftindiesaiten}
\include{./Lieder/regenregen}
\include{./Lieder/reichteuchdiehand}
\include{./Lieder/ringsumbluhen}
\include{./Lieder/rotermond}
\include{./Lieder/roterweinimbecher}
\include{./Lieder/scharlatane} %d

\include{./Lieder/scheintdirdiesonne} %a
\include{./Lieder/schilfbleicht}
\include{./Lieder/schlafanne}
\include{./Lieder/schliessaugundohr}
\include{./Lieder/schonobelix} %a unvollst.
\include{./Lieder/schonwirdunsoft}
\include{./Lieder/sehtdieleute} %d

\include{./Lieder/seittagenschonwandern} %Noten uU noch nicht Korrekt -> Kai Deutsch nochmal anschreiben d

\include{./Lieder/siesagtenerkamevon} %d

\include{./Lieder/siesasenoftammarchensee} %a d

\include{./Lieder/siebentagehabichnichtsgegessen}
\include{./Lieder/siebzehntagefahrtdasschiff}
\include{./Lieder/siehstdudiefeuer} %d zweite Seite Kanon

\include{./Lieder/sonnigbeganneszutagen} %d Hier noch Hinweise auf den Hintergrund hinzufügen!!!

\include{./Lieder/springtderstein} %d

\include{./Lieder/staubstaub2} %russisch
\include{./Lieder/staubstaub} %GEÄNDERT
\include{./Lieder/staubigerstrasenweisesband}
\include{./Lieder/steigtsoeinkleinertroll}
\include{./Lieder/stiebtvomkasbek}
\include{./Lieder/stille}
\include{./Lieder/stilletagewildenachte}
\include{./Lieder/stinapa}
\include{./Lieder/strahlenbrechenviele}
\include{./Lieder/strassenaufundstrassenab}
\include{./Lieder/stumminmoorlandsspiegelteichen} %d

\include{./Lieder/sturmbrichtlos} %d zweites Lied Tischlied

\include{./Lieder/summtderregen} %d

\include{./Lieder/takemehometomyboat}
\include{./Lieder/tanzendiedohlen}
\include{./Lieder/tiefimbusch} %a
\include{./Lieder/tiefstehtdiesonne}
\include{./Lieder/todmachsmirleicht} %d

\include{./Lieder/tragtdieerde} %d

\include{./Lieder/trommelnundpfeifen} %d	

\include{./Lieder/uberderweissennacht} %d Zweites Lied Kanon

\include{./Lieder/uberdemhorizont} %d

\include{./Lieder/ubermeinerheimat} %bild über Noten - Gut so?
\include{./Lieder/undalswirdannamabend}
\include{./Lieder/unddiemorgenfruhe} %a	
\include{./Lieder/undobdersturm} %d Zweite Seite Bild

\include{./Lieder/undwirkauernwiederumdieheiseglut}
\include{./Lieder/ungluck}
\include{./Lieder/unserlebenseieinfest}
\include{./Lieder/unterdentoren} %d	

\include{./Lieder/vergissesniedassdulebst} %d 2. Seite Bild (Taube)

\include{./Lieder/vergissnichtzudanken} %a d 

\include{./Lieder/verlasstdietempel} %d

\include{./Lieder/vielewegegibtesaufdieserwelt} %d

\include{./Lieder/vivalaferia} %d Bild auf Seite 2

\include{./Lieder/vombarette}
\include{./Lieder/vonderfestungdrohnt} %a
\include{./Lieder/vongutenmachten} %d

\include{./Lieder/vonsonnundkesselbraungebrannt} %d

\include{./Lieder/vonuberallsindwirgekommen} %d 2. Seite Bild (nicht optimales Bild, besser mehrere Kohten/Lager

\include{./Lieder/vorlangerzeitwarichschoneinmalhier} %d

\include{./Lieder/wareinsteinkarmeliter} %d 

\include{./Lieder/warumzogerstdunoch} %d Zweites Lied Kanon

\include{./Lieder/wasbinichnursojaherwacht} %d

\include{./Lieder/wasgehneuchmeinelumpenan}
\include{./Lieder/waskannichdenndafur}
\include{./Lieder/wasunslasstfahren}
\include{./Lieder/waswollenwirtrinken}
\include{./Lieder/weissersandumhulltvonglas} %d

\include{./Lieder/weiterkommstdunicht}
\include{./Lieder/weiternurweiterhinaus}
\include{./Lieder/wellewogte}
\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/wenigewarenes}
\include{./Lieder/wennderabendnaht}
\include{./Lieder/wennderfruhlingkommt} %d

\include{./Lieder/wenndewind} %d Zweite Seite Kanon

\include{./Lieder/wenndieburgerschlafengehn} %d

\include{./Lieder/wenndiesonnesichschonsenkt}
\include{./Lieder/wenndiezeitgekommenist} %a 
\include{./Lieder/wenndumalwieder} %d

\include{./Lieder/werkannsegelnohnewind}%a
\include{./Lieder/wieeinfestnachlangertrauer}
\include{./Lieder/wielangeschonwaresmeintraum} %d

\include{./Lieder/wiesindwirnochtoll} %d

\include{./Lieder/wiederisteinjahrvorbei} %noch eine Note nicht ganz korrekt
\include{./Lieder/wildegesellen}
\include{./Lieder/wildereiter} %d

\include{./Lieder/winterheuthabich} %d

\include{./Lieder/wirfuhrenmalwieder} %d

\include{./Lieder/wirhabengottesspuren} %a
\include{./Lieder/wirhabeninderrunde}
\include{./Lieder/wirkameneinst}
\include{./Lieder/wirkommenmitdemwalfischkahn}
\include{./Lieder/wirsinddesgeyers}
\include{./Lieder/wirsindeinekleineverloreneschar}%a
\include{./Lieder/wirsindgefahrten}
\include{./Lieder/wirsindkameraden} %Noten überprüfen, da TD nicht ganz korrekt scheint
\include{./Lieder/wirtanzenmittarnkappen} %d

%\include{./Lieder/wirwolfeziehenfroh} %a Akk. überschn.
%\include{./Lieder/wirwollenzuland} %überschnitt, akkorde überschnitt
\include{./Lieder/wodieleerenstockgeleise} %d

\include{./Lieder/woeinmenschvertrauengibt} %Refrain wg Layout mehrfach aufgeschrieben
\include{./Lieder/wohinauchdasaugeblicket}%a
\include{./Lieder/woistsolcheingott}
\include{./Lieder/womenschensichvergessen}
\include{./Lieder/wosnurfelsen}
\include{./Lieder/whatisright} %Ye Jacobites
\include{./Lieder/zahledochnicht} %d

\include{./Lieder/zahneklappern} %d

\include{./Lieder/zeltesahich} %a
\include{./Lieder/zogeneinstfunfwildeschwane}%a 
\include{./Lieder/zogenvielestrassen}%a

\pagenumbering{Roman}

\include{./Lieder/empty}
\include{./Lieder/akkorde}%d %GEÄNDERT

\makeatother
\flushleft
\begin{footnotesize} 
%\renewcommand{\indexname}{Liederverzeichnis}
\printindex[in]
\end{footnotesize}

\include{./Lieder/empty}

\end{document} 
